當它結束時，該公司的價值超過800億美元。分析雪花公司大規模IPO為何在股市泡沫中脫穎而出| Dan Primack | 2020年9月17日| Axios
如果你想管理一家大公司，你可能需要花全部時間管理一家大公司。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在關閉他在哥本哈根有影響力的餐廳。新冠病毒只是部分原因|拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客
這家娛樂公司將加入越來越多的僱主的行列，讓工人們也可以選擇這樣做，包括老海軍和巴塔哥尼亞。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
Facebook還刪除了一些賬戶，作為該公司稱正在進行的調查的一部分。支持特朗普的青年組織在類似“巨魔農場”的祕密活動中招募青少年，引發了Facebook和Twitter的譴責。|艾薩克·斯坦利·貝克爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報|
據BuzzFeed公司發言人說，BuzzFeed目前約有100筆活躍的品牌授權交易，預計該業務的銷售額將同比增長40%以上尋找他們的最佳點：出版商如何迅速成為大型全球許可商| Kayleigh Barber | 2020年9月14日| Digiday
通過他的公司，消費者將能夠廉價地製作定製DNA鏈，包括亨氏所謂的“生物”。設計自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
“針對索尼影業娛樂的網絡攻擊不僅僅是針對一家公司及其員工的攻擊，”他說。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
Tinder和OkCupid均為每日野獸的母公司IAC所有。我的猶太火藥周|艾米麗郡| 2015年1月5日|每日野獸
通過與企鵝出版社（企鵝集團（美國）有限責任公司，企鵝蘭登書屋公司的成員）的安排轉載。感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
他們是我的公司被擊中時埋伏的機關槍子彈。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
隨著一家又一家公司的出現，我們能夠對他們的數量做出相當準確的估計。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
不，先生，另一個說，除了享受你的好陪伴之外，什麼都沒有。於是，他不再糾纏他了。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
我向他保證，他的良好娛樂和陪伴讓我精神煥然一新，我的感覺和我生命中的任何時候一樣。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
一家大約有一百人的土耳其公司在我們船的步槍射程內進行了一次可怕的推進。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
在這家公司裡，他在以豌豆嶺戰役結束的戰役中做出了英勇的貢獻。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩